[驚世] 我中學同學話佢冇打過丁 點睇

女仔？

就算打又點解要話你知

成班男仔傾下計 佢話佢冇打過 好驚訝

男仔

所以

條友扮清高 再唔係就性冷感

報驚

巴打咁忍得手

的確有男生話自己無打過J架

樓主同學個法號肯定叫「夢遺」

食女